德國國會通過同性婚姻合法化議案

Germany's Bundestag passes bill on same-sex marriage
Homosexual couples in Germany will now be able to marry and adopt children under a new law passed by parliament. The move brings Germany into line with several other European countries.

歐洲主要國家都齊

The bill passed by 393 to 226, with four abstentions. Merkel herself voted against the bill, although her comments helped bring it about.

However, more than 70 members of Merkel's conservative bloc must have voted in favor of the bill for it to pass.
Merkel later explained her "no" vote by saying that she understood the definition of marriage in the German constitution as referring solely to unions between men and women. She said, however, that she hoped the vote to approve gay marriage would lead to "more social peace."
Although she voted against homosexual marriage, she said that after long reflection, she had come to the conclusion that same-sex couples should be able to adopt children, which is something the new bill will legalize.
Volker Beck of the Green party, who has long advocated legalizing same-sex marriage, called the vote "a success for democracy," citing opinion polls showing that 80 percent of Germans were in favor of allowing homosexual couples to marry and adopt children.

GermanForeignOffice @GermanyDiplo

The German Parliament approved same-sex marriage. Congratulations to all gay couples who have been waiting to get married!

乜未㗎？
仲以為全世界得香港落後人地20年

傳統德國價值已死
Die traditionelle Familie stirbt aus

落乜野後 唔跟左膠意思就叫落後?

等睇歐美所有先進國家都通過同性婚姻合法化

而香港既連登仔仲係度講緊同性婚姻係唔合符道德價值觀, 同性婚姻都得點解亂倫唔得

一夫多妻夠係中國傳統價值，點解又唔主將恢復?

依家有科技改善嬰兒健康，好快亂倫不是夢

點解德國會變成咁